Ik had gehoord dat gekken hebben onnatuurlijke sterkte; en als ik wist dat ik een gek--soms anyhow--ik besloot om mijn macht.
Ay, en hij vond dat ook, want hij had uit de nevel te kampen hebben met mij.
Ik strakgehouden; en ik dacht dat ik zou gaan winnen, want ik wist niet dat hij meer van haar leven, tot ik zag zijn ogen.
Ze verbrand in me en mijn kracht werd als water.
Hij gleed er doorheen, en toen ik probeerde vast te klampen aan hem, hij hield me wakker en zwiepte me down.
Er was een rode wolk voor mij en een geluid van donder, en de nevel leken te stelen onder de deur."
Zijn stem werd steeds zwakker en zijn adem meer rocheloproep worden per kiesgroep.
Van Helsing opgestaan instinctief.
"We weten het ergste nu," zei hij.
"Hij is hier, en we weten dat zijn doel.
